新電腦自動連咗有密碼嘅wifi

話說小弟新買咗部surface pro 4
喺朋友屋企set up完
之後返屋企佢竟然先動連咗屋企wifi
屋企wifi有set密碼，試過其他devices連都要打密碼先連到
但sp4冇打密碼就自動連咗?
究竟邊到出問題?

你條女一早幫你帶部機去set Wi-Fi啦

thanks!!
啱啱醒起之前屋企有部win10 laptop,用我ms a/c login的
唔該哂巴打!

我都想...